港龍仆街空少扔阿媽入老人院

講一下背景先，潘太（空少啊媽）原先就有2層樓 一層自住 一層收租
但後尾潘太就2層樓落晒個仔名 自己無左名
因為個仔話無物業先可以攞生果金 綜緩果啲
之後個仔就結婚然後就生仔啦（生左孖仔）
過分嘅事就黎啦
兩公婆一間房
孖仔一間房
工人一間房
？？？
潘太想同工人一間房都唔俾！
然後就俾人趕左去老人院
連bb嘅房都無得入
每次上個仔屋企都要洗頭 沖涼 洗手先俾入！
有一次新抱咁啱唔係屋企
咁潘太就上左去啦
然後新抱知道左係咁鬧佢 鬧佢襯佢唔係到先上黎 要講sorry 新抱仲鬧佢：唔係同我講 係要同個bb 講

重點：空少原來係領養返黎 咁就呃左養母2層樓 重要唔洗負責任照顧佢

利申：睇唔過睇先打上黎

Push

唔知有無開錯台

有無圖睇下先

未有住 因為我識嘅係潘太 唔係佢個仔
佢而家係老人院

全名？

潘新鵬

入稟高院攞番兩層樓，話過養仔只係代理人，冇實際業權
不過廢老都係唔抵幫，兩層樓都要呃生果金，因少失大

養仔都轉名
私人理由
外人理來做咩

佢聽佢個仔話咋 完先一層樓都收緊租

養左廿幾年一早當親生啦

呢d case年中大撚把，個便宜仔咁仆街咪同佢玩鋪勁，搵律師問下意見啦，呢d錢冇得慳

便宜仔咁撚賤比天收啦
支持樓主搞大佢

便宜仔老婆都好仆街

咁有錢去攞綜援生果金
咪抵佢

問題係佢無攞過 仲要俾個仔扔左去老人院

無人諗過可能個老母仆街在先？

仆街就唔會領養個仔返黎然後2層樓都落個仔名

無人性到
比呢d人有老婆仔女有兩層樓咁開心生活
真係無天理

佢老婆係結過婚仲生過一個仔
唔係係咪佢老婆有份叫佢老公咁做

食相太核突，擺佢上嚟收佢皮啦

原來臭雞黎
遲早呃埋佢兩層樓派帽收場

人性本是如此

便宜仔細個果陣
Sor 未有佢近照住

如果係真 有咩方法可以幫到個阿婆？

不如貼佢仲係條精蟲果陣張相出黎好過啦

呢啲仆街仔真係祝佢生仔無屎忽

其實潘太係我婆婆嘅朋友
我而家無佢相

但係生左孖仔

人地家事 人地不孝

關你我撚事

有兩層樓都要拎政府資助

潘生呢

事實係 喺腥港做仆街就榮華富貴 老老實實終需乞食

咩都唔關你啊
可以出返去啦

都話左無拎過

點解可以咁冇人性?
如果係真嘅一定要玩大佢 唔慳得

丁有康？

屌呢啲bb相po嚟把撚柒咩

咁撚仆街...

全世界嘅航空業都係咁賤格

平時啲人話生娘不及養娘大
但原來人對養母依然都可以咁仆街

有近照我再放上黎

潘太咁大意
親生仔不如近身錢

仔領養返黎的

如果唔係有拎既動機點會被人tum到呀

潘太自己點睇條仆街仔先？
想攞返層樓？係，你就搵律師幫佢

如果唔係準備申請
又點會無啦啦有動機轉走2層樓呀
都講唔通 好明顯準備呃政府錢

btw , 人地兩層樓已袋

你估人地旨在網上被人數臭咩

關你叉事咩on9

一睇就知係仆街仔

有冇facebook ig？

無 得佢 電話

係真就抵死
今鋪真係要拎綜援過活

真係好賤
不勞而獲咁得到兩層樓仲要咁對阿媽

推到仆街

空少咁樣衰？

七十開外，不論貧富都可以拎生果金...

不推post不是人

養狼狗咬心口

推

讀過下contract law都知個equity interest係個婆婆到

個新抱唔俾潘太抱孫
話佢有菌

萬惡以不孝為首

抵死啦
咁有錢仲想呃綜援

點解呢 但轉左名🤔

即係用緊一層收租，但唔比阿媽住？

小心又有人話你blame the victim

係 仲要俾間房工人都唔俾阿媽住

好果講既野係真
兩公婆真係人渣黎 人在做天在看
祝佢兩個臨老唔過到世

推下先
多D料之前都係保持安全距離

名只係義上樓係個仆街仔

同埋如果個仆街仔冇為婆婆付出或犧牲就換到兩層樓
咁個仆街仔係法律上係volunteer
Common law係唔會幫助volunteers既

有撚哂案例
請律師啦
要打官司係有得一戰

利申:唔係讀law

我屋企加埋我5個人住緊
琴日潘太打俾我婆婆問可唔可以租個床位俾佢住
佢話唔想住老人院 無得出街

又話有佢電話你放上黎大撚把人提佢今晚起身痾尿

幫佢請律師搶翻層樓好過啦
不過你third party幫唔到好多

係咪唔可以放人電話上黎？
我仲有佢屋企電話

我地係朋友

幫唔到 就算起埋佢底都吹佢唔漲
難聽啲講真係自己太好人
比人呃曬啲老本

自己攞黎, 個仔有冇人性唔係第一日知
咁都過名俾佢,
同香港阿叔娶支那女人部分結果一樣

呀婆衰心軟姐
冇做錯事喎

屌 講漏咗
有兩層樓都要去呃生果金, 綜緩
抵你死啦真係

依家得償所願 可以拎綜援同生果金
你唔係阻住阿婆呀？

關樓主撚事？

熱烈地彈琴添啦要

老實講阿婆都倒數緊啦留番層樓把撚咩
轉比個仔都好正常
係估唔撚到d咁既賤種會咁姐
不過不過不過近車太貼小心炒

連登仔唔怕跟車太貼？
依家興家事都放上黎？on9?

第一句講得啱呀
反正都死， 攬住佢地一家陪住上路 都算係逆轉勝

一件事還一件事啦
唔代表可以合理化左個仆街仔係冇任付出之下就攞到層樓
呢個係不公義既行為
話唔定成個呃綜緩既plan係個空少用黎呃個呀婆然後呀婆中伏渣喎

所以咪話 樓主貼d野 關我撚事？

正常綜援要唔同住址先可以申請得，所以養子先將媽媽安置起老人院。

不過樓主講既都係潘太一面之詞，潘太自己有無老人癡呆/精神病先？有好多老人家有癡呆就開始亂作野，成日屈仔女偷佢錢，樓主知唔知佢精神狀態點先？

不推不是人

如有老人痴呆症潘太官司都唔撚洗打
可以換律師直接攞翻層樓
因為成個contract is voidable for潘太

唔係唔想信樓豬 但冇實質證據真係好難判斷係咪真

支持阿婆同佢地攬炒

最合乎公平世界原則

天理不容 推

第一次覺得HKU將law變做engine既core course係咁有用

現實版丁有康

多謝大家推post
我婆婆已經訓左
聽日會叫佢聯絡一下潘太

推咗先

我信有報應呢樣嘢

聽日打畀佢，同佢講你肯讓張床畀佢訓。

哦？ 點信好 ? 偷呃拐騙金腰帶喎

G 持放火

知道哂地址

有樣野叫presumption of advancement
即係老豆老母落仔女名
Presume 左層樓既beneficial interest 真係喺仔女度
本身潘太剩係需要證明自己攞錢出黎
但依家又要證明多一樣野 就係層樓落啊仔名並唔係想比層樓佢 係for some other purpose 如果illegal 既就算個court 肯照做(要come with clean hands) 佢上到去認自己係想呃綜緩 分分鐘變刑事

所以依個情況 應該用undue influence or duress 之類
去void 左個轉名

利申 9up

Ching go go go

有兩層樓去攞生果金綜緩 無做錯事
你係咪弱智架?

保持住距離先⋯⋯
咩都冇⋯⋯

名 圖 相 證據

如果唔係好難上到報幫個位婆婆

個idea係個空少諗岀黎

我假設呀婆只係無知而作岀個配合聽左佢話

罪不至死姐

唔怕
你唔發大搞又點挖多啲料出黎?

就算申請生果金同綜緩都唔知啲錢係唔係佢阿媽自己袋。個仔賤起上嚟分分鐘自己想攞埋。

咁樓主應該盡力證明呀婆真係有老人痴呆症或精神病
咁成份contracre就void 得
官司都唔洗打

你EQ都幾高架喎

根本就報應 不過如果有人教唆就

push

所以領咩養呀
親生都可以斬死你
仲要養過無血緣
助養咪算啦

有無睇義不容情架

親生仔不如近身錢

唔知係咪真嘅
但如果係真嘅話
條友真係仆街仔
俾你一個家
信任到連兩層樓都轉曬你個名
睇到老母想同工人一間房個part已經好嬲
呢啲真係等天收啦屌

樓主都無回應到點解有2層樓係手 點解會無啦啦考慮申請綜援

正常應該有食租金都有排食

推到個不孝子嘔返層樓岀黎

驚乜春，點都焗到佢出嚟回應先

個阿婆 層樓咪又係 佢丈夫之類留低 我估

pish

所以呢？

如果樓主講嘅係屬實
唔該你幫潘太尋求法律援助
拎番層樓 唔好益個養仔同西老婆

姓潘既賤人係好賤
但潘太都有D天真,咁大個人連一層樓自己揸手都唔識?
有今日係自己攞黎,而家名都轉埋,無任何辦法了,真係唯有老人院等過世
支持樓主開人個樣

法庭見啦，
收番佢果兩層樓

生果金我記得就算李+X都有資格拎架喎 可能婆婆比條友誤導左

其實佢俾左層樓個仆街仔之後佢的確冇哂資產喎
雖然事實上可能係有呃綜援
法律上咁算唔算係呃呢？
如果呀婆係隱暪佢係大陸有樓就話一定係呃姐
但佢係冇哂資產先去攞綜援架嘛

依啲阿婆最鍾意隱瞞事實既大部分再作個有利自己既故仔
你唔好淨聽一邊就上晒頭

樓主係咪借刀都未知
新ac

個便宜仔短命相，老婆產後抑鬱，對仔養唔大

樓主要做既第一樣野應該係唔好俾個仆街仔接觸到潘太
相信個仆街仔睇到個post應該會有所行行動

幫推

等官判囉

個老母仆街都唔應該呃人層樓，都自立到，最多咪斷絕來往

如果件事係真
樓主你應該教潘太去搵蘋果記者
佢哋自然會幫你將件事有咁慘寫咁慘
仲會上門搵埋佢個仔同老婆回應
最少要搞到全香港人都認到佢哋
睇吓佢哋平日返工點見人
同埋未搵律師之前可以搵吓議員幫手

呃綜援抵死，呃養母天誅地滅

推 appledaily

呀婆已經好慘 幫下佢啦
係 呀婆貪心係佢衰
但人人都係貪心咖啦 我同你係佢可能都會咁做
況且 佢貪心唔代表個仆街仔可以咁對佢
推！！！

希望第日佢地個仔都係咁對佢

垃圾婆有兩層樓仲呃政府錢
樓主呢d仆街仲要幫佢
垃圾廢老抵撚死啦屌你老母

呢d仆街要推到全世界都知

大陸婆夠慘啦 唔撚見你可憐下佢地？

係法理上唔算呃，係情理上係走精面去呃，一個咁唔老實既人，個官信唔信佢講野。

有無證據先

應該兩邊都起晒底
仆街仔要起
個婆都要起
事情搞掂咗再舉報阿婆呃政府錢
要佢還返晒出黎同埋坐監

原來人老俾人呃就大晒
學到野了

留名先 怕跟車太貼

屌 又係空ac 冇料到要造料?

其實個阿婆本身已經想呃政府福利 唔受equity law保障，無得用resulting trust去打？

再推

其實可能潘太都唔係想申請綜緩，只係個仔想拎層樓嘅藉口

個男既出名食crew meal, 估唔到真實仲仆街

推到佢仆街!

咁個官更加會幫呀婆
因為個仆街仔相對地更不誠實

其實香港應該要跟台灣同大陸一樣，要養父母先可以繼承遺產，咁至少到老個仔都要表面孝順自己，佢阿媽依家仲要衰心軟兩層都轉曬俾人，如果留返一層響手，至少都有個地方住 養大左個仆街仔

有咩問題？
扔佢幾老人院都要比錢老人院養佢
你話個仔扔佢出街訓街就話姐

打親呢d cased官通常都會正義撚上身

個老母養大個養仔，係絕對改變左佢既一生，但係E一個改變除左係換左一個物質較為充裕既環境之外，有無揹負教導道德情理既責任呢，自己去呃綜援唯利是圖，本身都中產以上豐衣足食，不事生產之餘重想去同乞衣爭飯食加排隊上樓，有無諗過其他貧苦大眾每日生活捉襟見肘若不堪言仍然勞勞役役自食其力甚者獨力支撐成頭家，自己身處高地就永無執輸打算福利用盡便宜佔盡，甚至不惜冒著大風險去送資產呃綜授，之前一定商量過有幾多家用幾多租金俾返佢，根本就係投機風險，而就有咁既老母自然教到一個不擇手段甚至向家人埋手就家賊，可見養兒不救反為禍，輕則害盡親朋，重則賣港媚共。

綜援俾。

個仆街大賊仔都係個賊婆教出黎。

字字珠璣 好過班大愛撚

真係好笑 見個八野婆分哂d樓比舅父

自己老母酸到仆街

就上網制造輿論數臭舅父

睇下當初婆婆轉名目的係完全想送層樓比個仆街仔、抑或想拎綜援生果金先落個仔名，可以用Constructive Trust話個仔只係掛名trustee，婆婆先係beneficiary。

如果有證據證明 (1)婆婆係因為相信轉咗名先拎到綜援生果金而去轉名，並唔係有intention去送咗層樓比個仔；(2) 層樓婆婆有出錢買，大機會拎得返層樓。

快啲搵律師問，趕返個仆街仔一家走

根本一脈相承，老千世家，偷雞摸狗，無所不用其極。

more

連登仔又炒車

問題係個婆婆自己唔想去

抵死
呃生果金

Tinsley v Milligan 就話如果要依賴illegality就唔會俾佢贏，Kan wai chung v Hau Wun Fau就跟左英國去判。但係當阿婆真係要講佢企圖呃政府，英國最新 Patel v Mirza 就話一定情況或條件下，輕微illegality都有機會贏到。所以唔係無得打既

拎綜援就要搬架啦，政府俾左錢佢租板間房，打算拎埋D租住大屋，投資涉及養兒孝道可升可跌，隨時輸到蚊都無。

Presumption of advancement暫時嘅案例好似係個仔未成年經濟未獨立，依家個情況係個仔成咗年同埋經濟獨立，beneficial interest唔一定直接比仔。

加上PA只係presumption，個官會睇咗有冇證據可以反映雙方當初嘅intention先，如果冇任何證據顯示到intention，先會用presumption

上面意思唔係講緊法律上既權利

而係講緊樓主聽件事係咪全面了解非單方面潘太先

年紀大而精神出現問題 以為人地要害佢謀佢身家都唔係咩新聞黎

唔係生果金，係綜援大份好多外加租金津貼1,835。

呢個潘太我細細個跟佢補英文，講真，佢對佢養仔真係極好，我諗樓主我都識你

都係抵死

重要高教育水平都去呃，道德淪喪。

波台友黎 小心9up係你炒車

抵死la 佢個仔咪學足佢感貪心 青出於藍喔 拎綜緩 生果金 排公屋la垃圾廢老

仆街原來真係有樣睇

有少少人性都唔會好似你依個傻閪咁講

真正相由心生，明顯唔係心由相生

幫推
正一仆街仔

不搞大佢 不是人

我細細個屋企家境唔好，搵佢補習佢無收我成兩個月錢義教咁制，咁都叫貪心？？需唔需要用到道德淪喪去處決個老人家

領養一定好？

親生父母仆街都大有人在，何況無血緣？
父母一定岩，世上只有媽媽好呢d呃人說話？

連登仔思維簡單到，連人地乜人乜背景都唔q知，淨係聽人一面之詞就信曬，咪次次都炒晒車lo

人地家事，你話你係佢地親戚朋友，知得清楚就話幫姐，依家仲幫人起底，你地同班#metoo撚樣有分別？

睇落個老婆都唔係咩好野

好撚仆街

諗起呢單野 又係炒9晒車

係香港寸金尺土既環境，用樓養老，絕對綽綽有餘，再唔係既，免自己仔租，再搬埋入去，另一間租俾人，都叫幫到個仔，駛唔駛去呃政府，根本就一脈相承，偷雞摸狗，你知唔知一份長者綜援連租津有幾多，如果佢呃返黎去救難民於水火義教小孩救濟貓狗，我無話可說再封佢做香港聖人，
而高教育水平更加可恥，所謂讀聖賢書，所學何事？而今而後，庶幾無愧。佢知咩係有需要既人，而去免你學費，點解唔念下個D等緊上樓既窮人。

屌你老母領養咗個畜生返黎 隻畜仲生要娶咗隻雞返黎 2隻冇人性等睇遲啲佢2個孖仔掟撚哂你2個入老人院相依為命dlkh

1.老母比層樓個仔
2.送老母去老人院

以上兩樣野有乜問題？

樓主口口聲聲話呃番黎，不如你諗下轉名手續係咪打個手指模咁簡單

你情我願有律師，夠竟係呃乜9？

D疑點係咪多左d呀

覺得個婆婆好慘 確實又講得冇錯 由細到大比心機教育灌輸正確價值觀 有幾何會教到咁既仔 唔單止唔報恩仲反咬一口

樓主應該係有血緣親戚，只要掃走個空少就可以繼承兩層樓果隻
年中見唔少

朋友老豆係夫家過繼既養子，養父無親生子早死，養母繼承咗老公既財產，養母臨老果時比個阿妹，即係朋友個名義上姨仔，扮曬照顧想謀身家，成日挑撥離間，因為佢地兩母子實際上無血緣關係

朋友老豆本身大學畢業，又係高級公務員，本來唔貪呢d錢，好聲好氣都唔介意分一部分比佢地，因為佢地真係窮，但好介意佢成日講咩唔係親生仔搞到面阻阻，搞到兩家嘈大交，佢地有一日唔出聲仲接走咗阿媽，搞到報警

最後阿媽頂唔順入咗院，唔知係咪臨死諗起往事，又和解翻，無改份遺囑

有後續就係姨仔揚言話家姐話比一半財產佢，朋友老豆係外人，無資格繼承，朋友老豆叫佢地收皮，有種就打官司。

呢個朋友老豆係我老豆既中學老死

假如，個老母健康轉差，照顧唔到，係咪應該要送去老人院呀？

你地乜唔知就起晒哄
唔怪之d content farm咁多，原來真係有人信ge

連登大把solicitors
有冇得打有冇得void有得debate
你點知有請到律師同你請我願？

同呢單case係咪有d似？
連登仔入世未深，係唔識呢d野

次次都係咁樣炒車
成單case勁多疑點

九成真係所謂呃左，有樓教租3間房，請多過工人EASY LA 睇呀婆，擺明係唔想有老人家煩，想要私人空間加過中產生活踢走佢。

呢D 仆街仔真係天打雷劈

有理由懷疑樓主係潘太個親生仔

想搶返2間樓

無律師點轉名呢？願聞其詳

律師一定同你講，乜7都有得debate, 乜7都有得接架啦

班律師狗有乜唔接？

而且個問題就係，最多係debatable姐
咁你都唔係係度做判官咁on99姐

遊艇仔

香港案例好似冇點討論adult independent child
見到外國有court rule 過話presumption does not apply in such a scenario, which also makes sense.
人地外國18歲巳經搬出黎住
香港地有幾多個細路層樓唔係老豆老母幫手比錢吖

依家潘太會轉名 係因為想令自己名下無物業去拎綜緩
You can say that her intention is definitely not to make a gift but in practice will you plead that before the court? 如果依樣唔講得 咁仲有乜野可以令個presumption 唔apply? 又或者點樣去rebut？ 你要格硬搵野拗唔係唔得 但好難

所以直接話佢有undue influence or mental incapacity 之後set aside 個transfer 應該係最少功夫

你有無照顧過病人/老+病人呀…
請個工人就得，就唔會老人院/醫院咁供不應求啦…

即係有2層樓 但係個老母貪心想拎埋綜援所以就比個仔氹到轉曬兩個單位嘅名？
如果係嘅 抵撚死啦臨老過唔到世

咁你自己咪一撚樣做左判官落左conclusion 個空少係正確果邊

係咪得我見到佢第一句同第三句係自相矛盾
唔守規矩既律師真係唔會理你
層樓又唔係佢既 簽個名袋幾千

你係病到就死就死個d ，療養院都有得你住，我個邊個d就好健壯既，我女朋友個邊就過百歲啦，都係一個人睇著加出去療養院，你話中埋風個d 就算數把啦，無討論價值，你有無去老人院探訪過，係上年我都去左十次八次松齡，十居其九都係健健康康俾人踢入去既，根本長期訓床個d，都唔會有人話佢俾人踢走啦。

我邊度話佢係正確？

我只係講成件事咁撚鬼，班人即刻歸晒邊係on9姐，你咁都唔明？

如果你覺得係香港送養大自己既人入老人院兼某哂人地個身家正確既事情我冇話可說

希望你既仔女唔會咁對你

咁鳩仆街

我第一句係回應佢問 - ''你點知有請到律師''

第三句係陳述事實，律師係乜case都接

兩句無因果關係，ok?

咁資產轉移去呃公帑既錢唔係貪心嗎

Sheldon Poon, FP (艙務長)

大個2個仔咁樣對番自己，實有樣學樣

有無諗過以下呢個可能性？我都希望你無呢d老豆老母

以前d人無仔生，要買人地個仔，一心係有仔送終，養兒防老。

由細到大同佢講，你係我執番黎，無我你死q左，第時你要好好報恩，做牛做馬

有乜唔岩心水就打，精神虐待

到年老就想拎埋老綜……跟著就有樓主開post la

你都識講 呀婆同個仔本來都諗住呃福利呃綜援
分分鐘人地一家夾埋做戲 轉個頭申請埋公屋
呀婆呢d情況唔會排好耐 到時又多間屋自住 遲d用綠表買居居俾孫仔住又得

不過都可能真係被個仔呃既 切勿跟車太貼

有個新字，再加個鵬字，呢啲名好支那

住老人院有咩問題

老人院唔駛錢

留名跟進

警告:切勿跟車太貼

我好清楚情況係點

只係你去過個間個個行得走得，你就以為全部都係咁？

幾多人parkison, 中風無自理能力住老人院，呢d正正就係最需要去老人院。你就話無討論價值

如果樓主講嘅嚠係真，可以考慮報虐老，希望幫到手

如果係真

應該搞大佢

佢仆得街, 我SEND個POST畀班FRD一齊玩鳩佢先 (如果撞到的話)

啲人轉移視線話「因為貪所以轉名」

咁樣同一理，咁如果老人家唔係出於愛子心切先轉名畀佢當一舉兩得得唔得？

一單還一單，將呢樣嘢無限放大嚟煮死老人家為乜？

拿，咁你要問樓主啦
佢先煮死個仔

同埋，你去打劫，比車撞，d人都會話抵死啦

咪係，唔係諗住連登仔會幫呃綜援廢老呀

咁有錢自己請律師啦，無興趣知

樓主想連登仔做免費打手

我去過唔知一間探訪，怨俾人踢走都係有能力活動既，無能力個D 就唔會用踢走啦，所以真係無討論價值。

唔只一間

你認為個老人係有呃到，係衰貪心，咁代表你認為件事係真
如果係咁計，只因為老人家係出於貪心，就可以合理化個仆街仔嘅行為？
只係因為佢一時貪念，甚或愛子心切，你就無視曬條友啲仆街嘢？

你霎戇架？

拎綜援唔可以同屋企人一齊住
咩法例嚟㗎
如果係咁好明顯個婆婆事先唔知拎綜援就要搬
係咪更加可以告鳩個仆街仔

好多老病人都會怨天怨地，尤其是親人

老人家怨下就代表佢岩要就晒佢？

行唔到賴屎賴尿成身傷都要帶番屋企？

記者朋友你好

留名睇佢兩公婆仆街

冇人話過老人犯錯唔值得被譴責，但只因為呢樣嘢就模糊曬成件事焦點，進而企圖洗脫仆街仔嘅行為，你覺得咁樣合理？

駕駛人士留意
跟車大貼，易生意外

送多次你睇

我意思係，有咁多可能性，邊個仆街都未知，做乜要係咁話人仆街呢？

同埋去過老人院都知，上至姑娘下至看護根本理鳩得你居多，就算重病訓床個D都係唔會有人睇著，加唔會有維生儀器睇實，個看護牌讀過短COURSE 一個月讀完，根本服務 連工人都不如，請個菲護重好過佢，

個焦點就係，個仔係咪真係仆街？
定係我地信晒樓主就算？

陣間信錯人就全世界炒車？

就算婆婆有呃都係受個仆街仔疏擺
分分鐘係誤導
如果要告婆婆 咁個仆街仔係主謀肯定更大罪

拎得綜援就要計家人入息同資產，有樓88，食埋先講，咁即係唔駛拎，自己搬出去OK ，就自然唔可以一齊住。

呢層我知，但有時真係無奈要送人入老人院，因為真係照顧唔到

點解可以咁仆街

老人入老人院，make sense 丫

負評個班係唔係就係呢種仆街？

咁佢阿媽照唔照顧到自己先，如果日常自理有困難都冇得揀唔去老人院

推佢老母

1蚊呢

有冇法律撚講下咁既case有冇可能拎得返層樓個名
仆街仔人地執你返黎養到你咁大 比埋2層樓你
而家就咁仆街 老母都唔認咁濟

1001

個仔贏左 無得救

樓主，無證無據，你再貼相同電話，潘生或者會考慮告你誹謗，潘太話過埋第二層樓，你有咩證據？你有無見過份契？分契係賣樓交足稅又點叫「拎」？

自己攞黎，有樓收租仲要呃生果金。傳開去都未必個個會幫

老婆同佢絕配 狗屎配垃圾
都冇得講 只可以話養仔唔知仔心肝

如果真係想幫佢
首先要佢徹底明白條友幾咁仆街先
陣間又心軟係唔會成到事

佢老婆成個弱智咁

人性係咁仆街
尤其結婚個d女人

外人理得到家事的話，平日就唔會咁多倫常慘案啦
叫呀婆打官司，佢個仔流滴馬尿就搞掂啦，律師都唔洗請

生而不養，斷指可報；生而養之，斷頭可報；不生而養，無以為報

阿婆老公仔女都冇？

我覺得係老婆教空少咁做。女人好恐怖

會唔會產後抑鬱掟兩個仔落街？

乜家下老人院宿位係免費 私人院舍分分鐘貴過租樓 政府位又大把人輪候

我屌你啦
你醫院都唔會有人1對1坐床邊睇住你啦
仲話咩維生儀器 你估你訓緊icu啊
又唔諗緊自己比幾多錢
你九成都係去住公立醫院但就怨人比唔到養和服務你既人

所以咪話屋企人菲護睇重好，老人院根本唔人道，我係去做探訪呀，公咩院，睇就睇埋上面啦。

香港就係比太多大中華無知廢老搞死

希望綜合樓上d意見 成功幫啊潘太拎返兩間屋 兼趕兩條仆街出去訓街
記得一路liv 留名等睇

每次有同類po就有班人唔理3721搶咗道德高地先

哩班人真係好撚嘔心

爭贏左＝無哂親情 值唔值得？ 阿婆臨老冇幾多年擺。最緊要係乜野？

返緊成日對住老人家嘅工
好多時老人家都喺外人面前話自己有幾慘幾慘，自己啲仔女新抱對自己好差
但又唔諗下自己性格都好有問題 講緊對住屋企人嗰時
佢哋對住外人緊係nice, 博同情呀嘛
所以咁多位巴打 唔好跟車太貼

而家又好有親情咩？

有哂律師講解做見証人重話呃 呃乜春啊

生果金就唔係呃嘅
本身無入息同資產審查
夠70就拎到
你當權利多過係福利啦

不過想拎老綜就真係賤嘅
其實廢老自住果層可能唔計資產
佢自己驚死囉，咁就送埋層樓俾人

如果個故事係真嘅
個阿婆都自己攞嚟衰嫁嘢，好做唔做俾晒啲樓人
至於個男仔一家，就等天收啦

連登仔管天下事
你走啦

冇話呃，可以同個官講轉名只係信託，有協議保留真正業權，睇下個官信唔信囉

支持出更多相推到佢地亂曬陣腳

乜柒對話prove都無 都有成千正皮

個個都集中屌9個養子

其實會唔會係個養子既老婆唔撚鐘意個阿婆呢？
而個養子 就無奈聽個老婆話 始終有兩個B

年中唔少呢d個案

為咗生果金而放棄物業，人之本性「貪」

好撚慘

屌 離哂譜
呀媽咁好人 到老年就嘜都無

留個名睇下事態發展成點先

咁撚衰格都有

樓主幫完有無得分返一間屋

樓果到唔講
阿媽住老人院，新抱怕佢多病菌惹到bb先叫佢沖涼吧
有d 老人家衛生常識好差，佢黎玩完病左又係湊果個同bb辛苦
唔係話緊張到咁係正常，但而家好多媽媽媽都係咁既想法做法，唔係咩特別事
由其如果一早講明要沖涼洗手佢又特登唔做，新抱覺得佢鬥氣激動左唔奇

推到佢2個婆仆街
咁對自己啊媽 難聽d講句
小心對孖仔俾天收啊

推到上報

唔關你事咪唔好睇

推
不過幫唔到好多

好多奶奶嚴厲到逼撚走埋個新袍啦, 但而家係hup 返老人家轉頭仲要兩層樓都過哂手, 佢只不過係一個養仔娶返來既棄婦仲要住係人地地方都仲咁撚惡? 唔通真係誰大誰惡誰正確?

有無咁仆街嘅人？

連樓主都係聽片面之詞
又唔識個仔
都係唔好跟車太貼啦

一向教班廢老，一日未死一日點都要留一個物業養老
一早分身家就係咁既下場

咁又係既我地又唔係係老人院受緊, 都係食吓花生算啦

溫馨提示樓主

推到仆街仔

明顯呃綜緩同拎生果金係佢個仔為咗轉落自己名氹佢老母㗎啦，大家唔好諗到個個老人家都係cheap精先得㗎，分分鐘係日氹夜氹先逼到佢轉名

老人院好多呢d情況，行得走得60歲頭，只係有少少老人痴呆，就比仔女呃左層樓，一個人係老人院日日食埋d垃圾餐，廁所又污糟又臭，真係好慘

笑左

推推推
不孝子你今次仲唔死

真係反骨樣

推 推到個仆街仔 家破人亡，收返兩層樓

無人識條垃圾空少？

Push 正仆街

留名等睇仆街仔version
如果唔出嚟澄清咁就真係等天收

Cheap精屌你老母閪

留名跟進

人地既家事 關你我撚事咩 聽日準時返工啦

無證無據我就唔信喇，切勿跟車太貼

認真mode, 有得告的 ， 只要證明層樓係潘太主力供，個仔無份供錢的，係有理由去告的，不過有好多例子都攪左好多年，因為要搵私家偵探查個仔既自我經濟能力，TlDR

Push push

同contract law 有乜關係？
一黎係domestic relation 二黎無consideration
請指教

抵鳩死啦
呃生果金

咁痴線 你領養翻嚟㗎咋仆街仔 支持搞大佢

好仆街

第時到佢兩件比人扔入老人院

無人逼你2層樓咁早轉名

藉囗嚟

「阿媽 大把人都係咁拎政府啲錢 你轉一轉D名每個月就有幾千蚊 得閒用嚟飲下茶幾好 仲有咁多優惠 下星期上去搞啦 之後我再幫你簽埋衰仔紙」

推到個仆街仔同佢個賤格老婆連工都無得翻

請勿跟車太貼，聽埋仆街仔講咩先
所以要推到畀當事人睇到

推到有人仆街為止

Sheldon ？

仆街仔喎，有報應架！

如果個仆街空少
當日無人領養 實係保良局孤兒院長大
依家隨時做緊死老同監犯屈緊臭格
生娘不及養娘大 做人做到佢咁仆街
祝佢仆街死 等天收啦

因果報應 今日佢點對老豆老母 他日佢個遊艇仔就點對番佢

利申：保良局大

痴線

條女咁撚柒仲要離過婚都要

開始似借刀

有時唔一定係仔女添啊
發夢見到大撚把人去老人院搖頭擺尾專氹啲無仔無女嘅公公婆婆轉名

呢個係潘太？

個仔條命都幾好

天要你滅亡 必先令你瘋狂
若然未報時晨未到

啲人仲話領養好 條友知你有錢分分鐘工又唔返等你養

屌佢老未臭西

呢啲仆街仔真係要落地獄死幾百次都唔抵可憐

推一推先 咁仆街

留名跟進

btw 有樓收租點解仲要拎老綜?

圖呢 批鬥條仆街

Moremore

根本無方法無途徑幫到手 始終人地家事

抵死啦，個阿媽自己嘅選擇黎

咁你死撚開啦,唔關你事重係度留言把撚?

關你7事呀?唔撚俾留言?吹呀?唔撚俾講野呀屌你?

你都幾撚搞笑喎 自己衝入黎柒，話唔關自己事,但係又要係度屌 有精神病睇醫生啦！傻系

吹呀!唔撚俾講呀!屌你!

推到潘太攞返層樓

樓主潛咗水去”馬里亞納海溝”牙？！
真相在此！

又炒車

好采冇跟車太貼
樓主點解釋

以前有看圖作文，依家圖/證據都冇就可以作

咁撚仆街
真係要玩大佢

要出力binc Li
樓主呢？挖返佢上嚟啦

屌你老母 你呢條on9 仔相都冇張冇就信到十足十

港龍空少安排阿媽入老人休養院之真相~~ (公道自在人心)

對話圖都冇張就信到十足十
你呢條傻仔不如去驗下腦啦
港龍空少安排阿媽入老人休養院之真相~~ (公道自在人心）

On9 炒車臭閪
樓主9up 兩句就信到十足十

港龍空少安排阿媽入老人休養院之真相~~ (公道自在人心)

經歷過思古井之後
成班垃圾都冇吸收過教訓

以前都叫看圖作文
而家樓主對話圖都冇張
成堆白痴仔就信到十足十

真係唔好跟車太貼

睇死上面堆死賤種實當冇事發生過

人類總係犯同樣既錯誤
一早話唔好跟車太貼

成班垃圾圖都冇張就信到十足十

開你老母個臭閪咩
炒車狗

上水啦 死賤種
炒車炒到入你老母個臭閪啦